大家去中環落club鍾意去邊一間玩？

好似magnum冇開之後levels超多人
而且越來越多唔夠歲數嘅去玩

McDonald fan club

Levels樓下成班人排隊，但上次上到去鬼影都無隻，成班人即刻轉去Zentral

Zentral好似長期爆

私竇

求地址